611夜晚士氣低好啱播依首

建議大家入夜人小士氣低就要播下歌激勵下士氣
當然唔好好似大台乜乜咁播埋啲和理非非歌
要播就當然要播返啲激起士氣既歌
要啲人明確咁記返自己出黎既原因
LMF好多都歌都好適合聽日拎出黎播
今時今日仲拎住道德光環對住個港共政府潔身自愛連粗口都唔講,就繼續做港豬啦
btw 個人好喜歡KZ果段

歡迎大家仲有咩提議都可以貼出黎
我相信一定有有心人到時播

本身係講馬拉
但歌詞放諸四海皆準

聽多d本地band，逆流呢2隻歌都好岩香港

搵人帶定大聲公播出黎

一定係呢首

建議唔好播有歌詞/可以唱嘅歌
費事又今天我

撐起雨傘

黃金入球-周國賢
當日入場睇香港對支那成身起雞皮

我睇前幾日Table Tennis World Tour現場都有播, 好撚正呢首歌真係

聽到想喊

越是掙扎越頑強 日日都市內打仗
順著天邊的風 乾燥得心會發怒 為何被消耗
越是堅決越無言 用盡方法活一次
望著急速的鐘 閃爍間心會跳動 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到
別問身世問前途 若未經過未知道
現在輕不輕鬆 請各位跟我發夢 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 當現實殘酷要發夢
撐得過時間 終於會得到
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
撐得到人人有日觸目
光榮中 歲月更猜不到
奏萬次開場曲 星星升半空
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到

加油香港人

成隻歌擺落香港依家嘅現象真係好撚正

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想

METAL撚

今天我

六月飛霜好正！

年少無知。

lmf

是但上youtube搵幾首風笛都得 聽落啱feel順耳就ok

又可以搵埋何搵C啊 黃耀明啊果D輪流上去高歌一曲 為大家振奮人心

尋日聽到白色強人首（選擇善良）仲應景， 但係TVB好諷刺

揸緊中指！